唔該

有無人幫立場姐姐整整個傷口先！
睇直播佢仲流緊血